一人一張係google search "ptgf" 的圖

以上為google 搜尋結果，不代表本人立場。如有雷同，實屬不幸

無證無據 方丈好小氣㗎

佢唔係ptgf，只係google 搜索結果出左佢個樣